有狗企圖跳樓

依家啲狗係黑人憎到一個點
我諗如果有隻狗企圖跳樓，
唔理咩原因乜乜乜 心理壓力 被主人逼害
等等…

我諗係會有成大班人係樓下
叫佢快l啲跳嘅地步

諗起個畫面都
成千人幫佢打氣

跳落嚟！
跳落嚟！
跳落嚟！

標題黨?

依家啲標題黨係黑人憎到一個點
我諗如果有標題黨企圖跳樓，
唔理咩原因乜乜乜 心理壓力 被主人逼害
等等…

我諗係會有成大班人係樓下
叫佢快l啲跳嘅地步

諗起個畫面都
成千人幫佢打氣

跳落嚟！
跳落嚟！
跳落嚟！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group